[呃人錢？]有冇人係NutroOne 買啞鈴 俾晒錢 冇貨仲俾人block 埋？

我2月頭上網order 左set 啞鈴 本身佢寫二月15~25 到貨
本身我肺炎預送貨遲都正常 不過我whatsapp 個cs 十問九唔應 delay 完全冇通知 我見全部已讀不回串鳩佢係咪騙案之後俾佢block 埋

想搵下有冇其他俾人呃
利申：準備報警同搵左個律師fd 準備搞鳩佢

pish

推

師兄，我有收到電話約送貨喎，不過真係遲左啲既

師兄 請問你係幾號落單 我2月6號order

早你兩日 我之前都係打佢公司電話追既

師兄買邊款？

尋日瘋狂打去佢公司問 終於安排送貨

dumbbel 依款
bench 佢冇貨 早知去decathlon 買

屌你老母1月19落單，依家仲未送
Wts又唔撚應機

我都係

有錢出廣告冇錢請人執貨？
以後唔撚再喺呢間買

呢d款淘寶一千樓下有找
賺撚死佢

以後咪撚再幫襯呢啲鋪

我月中訂 月尾到貨

我屌佢兩句 俾佢block 埋 做cs 做到咁真係on撚99

巴打你有冇催佢 定佢自動波送貨俾你

殺上去公司屌喇

其實唔跟order 順序送貨
冇貨or delay 送貨又唔係system 統一send email 通知真係好on9 d management 真係好垃圾

2.1號訂
琴日先到

1kg 10蚊運氣
20kg都200蚊
太重隨時拒收
你咪撚9人

冇催 自動波

拒你老母咩腦殘唔識用集運?
2隻 20kg 200蚊運費炸屌你
我屌你老母呀

呢間嘢真係幾鬼
我20號訂咗嘢先見到呢個post同啲評價
到今日都係咩都收唔到
每日睇佢Facebook keep住del comment

買咩貨？

ig 已經del 晒唔俾人留comment

20號慢慢等啦 我8號訂每個星期催一次都仲未收到

屌我都買咗
因為唔敢去gym room
傻仔緊係揀送到先畀錢啦

嘥氣啦⋯⋯你見條友買野都買到又俾人block又要開post 唱通街，柒撚到咁款咁款都知佢咩料

正常人> 美國網> 集運> 香港等送貨享受
我上個星期先買咗依個嚟玩，幾正，又對應Apple health 統計晒啲work out 數據

連登傻鳩> 傻閪IG shop/不知名支那人營運網站> 俾完錢睬你都傻/ 無限延期> 開post 唱人圍爐打飛機

屌我都係好彩我都係貨到付款，佢拖得耐就打過去取消張單佢，冇蝕抵(好似係)。

樓主個啞鈴送到未

2月11 order 都未有聯絡
好彩揀到付

屌我上個禮拜先買
咪等到佛誕

1月中嘅other 終於送到

2月10 訂前日到

屌有未啊
痴撚線公司

唔好買啊
送到過嚟
勁撚污糟
唔係嗰盒
係入面啲啞鈴勁撚污糟
質素又差

師兄 有冇圖睇下🤦🏿‍♂️ 之前訂左 未送黎

咁撚貴都買
好心就自己較重量啦 玩開都唔會點較來較去 多數隔個月先加重一次

係呢間野買過餅 好易甩膠 一拎起塊餅隻手會有黑印 勁撚大陣膠味 其中一塊會出油

之後Decathlon 都買過但係人地個D唔會出油拎起唔覺有黑印
唔會再幫襯

之前買左對啞鈴，壞左用唔到，問極都唔覆，屌佢老母

呢隻山寨野九成都係浙江廠做 , 浙江4月復工率得三四成 , nutroone 香港倉啲貨賣晒就有排你等

等到年尾

仆街，訂咗阻力帶先睇到衣個post

Diu 我都係

用咗幾耐壞？有打去問？

大概一個星期

三月尾訂今日到